組成一條有力嘅人鏈

左手q右手其實唔係有力嘅人鏈 而且中門大開 容易受傷

更有效人鏈如下

(最左)A B C D E (最右)
X X X X X

以上為10個人 A-E為前排 X為後排支援

Step1: 前排每人嘅左手成曲尺姿勢護於胸前（💪手臂要喺心口前面）

Step2: A嘅右手繞過B嘅背脊 捉實C嘅褲頭（最好捉皮帶） B右手繞過C捉住D嘅褲頭/皮帶 如此類推 直到E(最右)
E右手冇野捉 咁就轉右手護前 左手捉住C嘅褲頭/皮帶

Step3: 後方X雙手支撐前排

以上係基本構造

有效人鏈仲要有裝備
前排多出嘅一隻手可以拎盾
另外請多著保護裝備 護膝護腕護肘

排陣：
如果多人 多到爆6條線 可以咁
A⋯B⋯C⋯D⋯E
XXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXX

支援唔好多過三排 保持機動性

如果小規模 唔多夠人 可以用金字塔式
A⋯B⋯C⋯D⋯E
⋯X . X . X . X
⋯ X. X. X

需要步伐一致 保持推進 同時發力

以往比警察一推就散 係因為啲人各有各推 容易分散